夜貓廢青台

10.20之前提早開

聽日九龍見

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

屌 咁yup不如汁左佢啦 大J好悶既打機直播仲多你唔知幾多倍

呢個真

入嚟放低幾兩

無人睇台，就講咩心究都無人知啦

瞓晏咗

繼續隻狼1lv自虐之旅

各位手足希望你哋安全返到屋企